覺得自己好難做人

Why

55

我都咁諗